[fifa]C打玩PRO CLUB(有J)

片入面原來有我

好彩有你地先CAP 到球 -6 入波

射中自己友own goal個球？

傳中彈出黎我當解圍點知省中你地入個球
唔計 OWN GOAL 中龍架